寶福山所有地區辨公室

推

黃頁未死㗎咩？

犀利

記得Save 低啦

1823 報佢消防違規

唔好火攻呀，冷靜

咁多地鋪

千奇唔好上去呀

直接裝修，仲打咩電話

裝修

Up唔update

裝

屌佢老母 做到咁撚仆街都有

push

Push

黃頁

幫popo 報名先

仲諗住寫字樓好難去，點知咁多地鋪

童年回憶

做死人生意做到咁L冇品真係第一次，佢地夜晚訓唔訓到覺

大埔都有

聽日親自fc吓先

裝修呢啲就啱。。。

利申翻

我地輸咗就會係咁

最尾個個一定係重點
九龍城藍屍票倉

其實冇用

最有效是令佢冇客

睇落去都舊舊地 唔裝修點得呀

搞完佢公司
就出聲明話運作有問題
寶福山唔開
又將個波比番我地

劇本已有

總寫字樓係首都沙田
想玩玩了

千祈唔好

成班都不得好死

裝修辦公室我唔反對

全部裝修我諗冇乜人會反對

唔好推

實有Mon po 警甴

噢 地鋪 好方便

人地有三萬個生意唔憂做

核彈

大家千奇唔好做犯法既事呀

仆街啦寶福山今次

不反對通知書已批出

沙田柚出擊

記住水魔就夠

實習緊既社工學生入！！！

寶福山接駁巴士唔知有冇做定期保養？

地舖 唔撚洗呀

S

其實佢有冇大老細？想組隊掉佢入垃圾桶

寶福山老細 建議你好搵撚定師博設計定新office

哇咁方便呀梗有一間喺左近喎

佢office爆到七彩仲點接客

Office番唔到工點run

地鋪唔好火攻 會燒埋樓上
水攻都會整壞電腦 千奇唔好做

大圍總寫字樓上面係屋苑得閒去探朋友先

有無人做佢裝修生意呀？

地下行動

推 lm

支持勇武 光復香港

屌你唔講都留意唔到係黃頁

係咪FC咗寶福山係扑街？

請勿生火

tui

自然冇客冇咩可能，除非冇人會死但office冇左做唔到生意就

唔裝修有先人地方
不過辦事處。。。

大埔she 撚全面進場

千祈唔好

推

求先入左紙申請，等手足審批！

啱

咁多地舖好危險啫

你老母
今鋪一定裝修!

仆佢個街

支持裝修辦公室 唔搞先人

如果入面落雨都幾大鑊. 同埋日日有小鳳姐係門口唱歌,, 段估都應該唔會有客啦呱

呢啲真係要裝修 人死為大 最後一程都要搞鳩人

好經典既logo

仲電子化埋

果然李氏係先驅，黃頁發揮作用了，真係好黃

裝修佬休息左一排

好多地鋪好有錢

24 小時免費諮詢

黃大埔

[行動]區選之後我地要做咩？

打 133 先

pp

沙田勇武多到

突然取消人哋出殯喎，直程唔止係仆街啦下嘛

有冇機會係d 中介on9？
之前長輩都遇過類似嘅嘢

希望各位保持兩日距離，比少少時間佢地表態先

Let’s go

咁又唔好搞到其他先人
報佢地違規算啦

做死人生意竟不知死者為大，尼次真係激到pk

大埔廣福道好就腳

咁大件事仲只係投訴了事香港人憑咩爭取真普選？學支共口交？

搞清楚呢個係寶福山紀念館定寶福山骨灰龕場先

大家千祈唔好去裝修啊

到底邊區快手起貨先

karma is bitch

我意思係咪FC咗「突然取消人哋出殯」，係真的話，要狠狠同佢裝修

釘佢牌

寶福山原發展商的大股東是中國海外
裝修師傅可以考慮埋

有好多地下

大埔個間執咗十世

原來有咁多架

頂佢牌呀，議員入
輸條毛呀，岩岩先WIN咁多席
收佢皮卓卓有餘

好似變咗間髮型屋？

無記錯好似係

釘佢牌呀，議員入

P仔好想推

唔好去丫！

推一推先

依單嘢，再加幕後集團，又係紅到黑

Btw小心啲要出奇不意，始終對面知大機會被裝修，短期實有狗捕住

d資料未必update 小心裝修錯

千祈唔好方便大家

好多地下鋪

生死病死係必經階段！呢D唔L係生意，係服務呀！
點可以俾班仆街咁樣洽手足？？？

釘佢牌呀，議員入
動議釘寶福山牌

千其唔好裝修 唔好搞佢地啲灑水系統

燈飾鋪？

好肚餓呀

垃圾寶福山

其實沙田前線比例唔多
不過人口多
唔夠天水圍叻

有撚用咩 係就爆大本 撞邪都唔撚驚 屌你老母百無禁忌！

手足們在英靈殿會與我們同在！！！！！！！

得罪手足仲想走甩

各手足ready！

必諸！

都唔update既 香港仔果間係中國聯通

後果自負

善報惡報 一報還一報

推啦

直撚接裝修
咁撚黑心冷氣
唔做生意？好呀 幫你成世唔洗再做生意dllm

尼d先係路